TWICE定延開vlive戴上口罩仍仙氣十足!

Jeongyeon said she will really upload NaJeong's selca soon

Jeongyeon: You want me to tell a scary story? Isn't coronavirus a scary story

戴左口罩好睇小小
唔戴好難接受 想打佢

大佬 食緊飯嫁...比啲面好冇

邊位姐姐

Q: If you could be another member for just a day who would it be?

Jeongyeon: Chaeyoung

咁能識揀

又幫印巴打飛機

阿彩識自動隱形都好啲
佢一出鏡同係IG post selfie就搞到我想郁佢

你兩個都甩咗P啦 成熟啲啦

我第一個郁你

丁左

唔好影衰印家軍!

你同雀仔傾掂佢啦
阿彩係佢老婆嘅話 對唔住我係要郁阿彩㗎喇

我唔是印家軍好耐喇喎...

中意定仔都唔係印家軍

一日印家軍 一世印家軍

隱性印家軍

Open your personal account for Instagram?

Jeongyeon: I don't know how to use SNS so i think i wouldn't use it much even if i open one

唔撚係啩 咁都計？

很正